95巴絲入黎吹水柒十

一正評=一祝福to 泡菜聰卷

講到邊?

我讀基道中學
點睇

點解唔係 95巴絲齊來慶祝聰卷出池(70)

其實基道中學得罪你d咩

你正評咗未

你啲post

冇

呃正評
btw正皮了

咁點解你唔搶

呢個可能係最近最多正評既post

呃呃聲咁難聽

我開緊工架

比聰卷既祝福係可以用正皮數黎量化既咩
佢地兩個排除萬難先可以一齊 我地應該寄予無限既祝福

有冇人想出NOKIA 6

95廢青留名

你今日飲咗乜

有fd十二月見左海關但到宜家都未收到offer

出面賭波post見到牛意c

回快D好冇

好慢好悶

消防隊長衰左最尾個體能
唉

Ok

咁你人生都幾悶

消防難唔難

話說今朝同屋企人去飲茶
隔離坐左兩公婆
跟住黎左3"龍"一樣既包

係

易過以前

真心唔明白
消防係最重要
但點解人工最低

有咩問題

我想男朋友做消防員

最危險
體能要求最高

中意食會係咁嗌

個喎

我有對中同模范情侶
男既消防 女既護士

牙膏

跟住佢地食到最後先叫個大粒野黎CHECK單
原來有其中兩"龍"係佢地隔離張台

咁佢地唔洗見個囉喎

撇除呢樣 我覺得佢適合
不過最緊要佢搵到自己想做既野就得

籠

岩將軍做喎

唔識打

佢又係未決定做咩?

人地有歸宿唔會再搞三搞四架啦

男既放假會揸車車女友返工放工
啲女中同成日都讚左100分男友
我地就成日話佢做壞規矩

同我讀緊書 不過佢應該唔會做返呢行

食個麵先

飛機工程歡迎你

3籠都係小籠包 ？

Btw hi all

做乜最近入親黎都係巴打
真係咁多人對春b有興趣?

連登根本無絲打

有冇你呢個假設我個句野都成立
呢2日係多左人入黎 春b咁有吸引力

岩岩係萬寧見到有靚女做

點解無括號同埋用十唔係用拾？

關你蛋治

邊間

唔好同我搶女女

屌一陣落去行個圈先

Konosuba真係好好笑

做咩姐你地

瞓醒了

可惜樓上個班未瞓醒

係小籠包都還好
好似係咩野香麻流沙包

咁都唔得?

收到風你係youtube個邊醒左好耐啦喎

Day day work

orange

2點半先瞓醒

訓啦

我唔會同你講個個女仔係藍灣到做架

知咗都唔會夠膽撩人啦睇死你

但係落雨 我又冇咁富貴住藍灣

訓左咁耐都覺得攰

你放工就返去訓 訓醒又開工?

食完lunch

皇薯脆

矛哂人拉

aoi aoi ano sora

流沙包無奶皇=

我們就這樣沒有目的地愛了

之前跟br送左隻game勁過引

毫無保留只因彼此地愛著

有無得DOWN
我都想玩

曾經說好的 取了就不能捨

就算你住藍灣你都無勇氣了個女仔啦

Colour seems so dull without you

呢位ching真係成日追擊毒撚

I'm drenched in your love

做咩事呀你 佢冇返屋企咩

巴打有冇操過，其實冇操好難考

利申：等緊bc

余春嬌

咩game黎

有返 我好悶發下癲姐

做完pj得閒成咁

張志明

好想快啲睇春嬌救志明

95老海鮮留名

幾時上

你應該唔會係又訓左掛

乜你咁睇我

那麼瘋癲過 那麼珍惜過 那麼動地驚天愛撚過

4 27

老海鮮係咪係老江湖生活

所以我咪話應該唔會囉

去AEON買單餸飯 佢送前面個珠寶店女人三條菜 但我冇

個排點得閒

嘈佢啦

今日take食飯break 成個鐘冇錢收仲要比26蚊買飯

因為佢有珠寶你得咖啡

春嬌姐閃去做功課

你的樣子如何

我唔要我多三條菜
我要珠寶店個女人少三條菜

我見佢送三條菜先唔買兩餸 點知佢唔送我

你岩

咁又係 柒頭邊有菜食

3條菜唔叫一個餸啦

我果日考體能，
由第一項三十幾人
到最尾一項得返八丁友，
最後interview 得返3,4個

起馬可以叫test到自己咩水準

逐樣踢人都幾好既

垃圾公司

望下你後面

miss me?

撈

過左黎？ 我放緊飯

撈吐

無呀

撈free

好返未啊

正常返啦

輸哂

賣身填數

關公

賣左隔離嗰個佢

唔洗，幾k姐
政府津貼嚟

今日見到張按摩椅叫s-zero 然後諗起零仔

好掛住呀

上到房發現有J

撈貨

只有你才能了解我要的夢從來不大

撈快乎

原來是個boy

老老實實，有冇人覺得係學校食飯真係弱撚智

我中四先有得出去食
不過唔係成日出街食 學校飯除左d菜有時好淡之外都ok 有時仲有甜品生果送

Why me up water then no people?

我間中學係無得出去食飯
係我中六個年su爭取到
中六先有得出去食
但唔可以買外賣返學校食
我個年之後就變返無得出去食

咁橙
咁你學校d飯是咪好難食

中二已經有得出去食 成日去永利食撈麵

食到中二就無食
中三日日食手卷
因為初中班主任有時會落黎睇食飯
佢話一定要係飯既野
到咗中四
1255放飯 1315就會放lunch小息
就落小食部食lunch

中五先有得出去 仲要比隔學校遲放

讀邊間？劉xx?

官立

我好似係中三有得出去食

食魚蛋麥樂雞？

吓
附近有官中咩

我遲唔遲放都要同人爭位 學校區

我學校特登編到早隔離校10分鐘

我都係中四開始出去食 係學校得cantenn公仔麵食
仲要限量供應 啲麵浸唔淋 好難食
但出去食要搭的士來回去最近個商場
一係食完即刻跑山咁返學

唉

搭車去㗎 多件去就搭的士 一兩條友就小巴巴士
不過之後聿三都轉咗叫外賣 係間唔時有人生日就去東大街

有炒麵炒米粉炒烏冬撈麵嫁

我學校canteen有廚房 d飯係lunch前煮好

一係跑一係搭的士 好橙

去咁遠雖然你個間真荒山野嶺

我都中四可以出去食 學校係油塘
一食去街市 一係去油塘中心食

油塘啲野

如果留係學校食 我地一係活力 一係聖雅各

我學校都有 啲飯仲幾好食 不過要多飯就要小息去同啲姐姐講

間唔中canteen有煮定炒飯炒烏冬既
但得10-20盒 點分呀大佬

以前有排成日食麻醬烏冬
小息同lunch學校係某一層會有d姨姨推車仔賣野食
小息落order lunch會送上去自己去拎 唔洗落canteen

瞓晏教先

一定係中學個陣食到你咁大隻

以前成日去x富食 好抵屌 一係街市炒麵幾蚊大大兜又有唔同醬 到大本營開左就去地下果間日本野食 學生餐好平

咁快又一個POST
次次入黎講2句就變左新POST

su冇要求改善下咩

我一開始都係咁覺得

中學果時好肥
多數都出去食 多數到要加飯 食唔晒再比fd食

中五中六有排會成班fd一齊帶飯
一人整一啲野
有時仲要係惠康買大大支麻醬
自己帶烏冬 餸 仲有生果盒

投訴無門
我地叫sa

中學食飯永遠都半班十幾人咁出去
堂食就多數要街市先有位
一係外賣

我個間都好似叫sa

仲記得F.1果陣訂飯
頭一個禮拜都係食垃圾
第二個禮拜食到個正常既黑椒雞扒飯食到想喊
係正常咋 唔係好食

之後F.2開始日日杯麵
F.3開始就去冬菇亭食雜扒飯

我試過十幾人一齊去食茶餐廳

Student association

我真係試過係學校打邊爐
兩個爐 成班一齊打
由小息打到lunch完兩三個鐘

邊夠位
仲有有時d人生日/約老師食飯
次次都約去蘇豪東 好撚貴食完又要慳幾日
唔好起我讀邊間啦plz

YUP

成日忙完就唔記得左自己有回過PO

大圓枱

忙住拍戲？

諗返起成班全員一齊係班房食pizza 幫班主任慶祝生日 超正

孻姑呀~~~

有聲

Muji木櫃好靚好整齊 但就算淘寶都好貴
買唔買好

神之馬壯

幾銀先
有時覺得買姨媽啲紙盒仲好 又平

Molamola 馬家已成絕響

加埋應該都300左右 姨媽係ikea?

係啊 啲紙盒好似係五六十蚊3隻

咁細個都三舊水

無良印品啊嘛

淘又幾錢

屎忽以裂

我唔係將軍

蕃薯

紙盒好快變型

淘寶300 muji一個櫃桶都250

點解一定要木

長遠黎用 木最keep得好咁

但會有一隻隻野

同埋有機會"梅"

濕氣重既地方唔適宜用木 特別係將軍澳

我張床書枱都都係木

有得揀緊係揀非木

邊個負皮

係啊屌我極同意

你屋企係咁發毛？

有fd住近海 佢啲白色鞋會變黃

之前張書檯筍口位無做coating
濕到發左mo然後張檯好似就散就散咁

屌 呢排一去返將軍澳返工 濕撚到個人唔舒服

我住到慣左每日返工出門口都去左鐘乳洞

鋸扒

自助山

岩岩食左個安格斯牛堡

玩我隻腳咩

咁我啲傢私又無咁誇張
通常一濕度高果幾日都開抽濕機

好想食呀

關隻腳乜事

唔食得牛啊

咁仲去鋸扒jarjar聲

最後揀咗雞

果張檯係大陸買

你隻腳未好既咩 又話本身今日打波

我都好想

唔識食
梗係叫雜扒

btw邊間鋸扒我有研究過下

好返 但有時會痛
費事再惡化咪戒口

我用我讀個科既知識講
買家私要買木造既就唔好貪平 特別係大陸野
吸TVOC吸得多命都短幾年

唔食得牛

唔食塊牛 食腸仔

我鋸扒通常都係揀金鳳

呢間係幾正既
仲要有雞豬扒

哥登堡!

已經好攰 幾時夠鐘收鋪

一番工就咒到冇客就岩!

金鳳好細個已經有食

炒你魷魚

一定要加蒜

2013DSE入U

咁即係大家應該今年畢業?

如果我兩年前冇衝動QUIT

今年就畢得業

雖然我唔確定以本垃圾IQ畢唔畢到業

Exact7ly

係架 今日落雨咪算好

金鳳

13dse
入垃圾大學個陣好想quit

我要defer

之前返雪糕舖一落雨就煲劇煲到收工

雪糕鋪通常都請靚女姐姐

傻B 叫雞

但會悶到嘔屎

你個雞蟲夠成日叫雞啦

下次放肆日 鋸扒好定放題好？

你錯左啦佢係去叫鴨

知唔知特格啲木傢私好唔好

係好食 但太細 好逼

both

！！！但加左價有啲唔抵

我又唔清楚歌舞妓町有冇鴨喎
人中入面個神室町就有

Why not both

其實都係睇佢木味膠水味重唔重
冇儀器既可以用下你個鼻
聽阿sir講d靚木係真係冇味

放完題再鋸扒

除左IKEA有無咩地方買傢私好
屋企張梳化爆左好耐
上次行IKEA 成班人係到訓梳化 睇條毛

揀一樣呀

放題個陣叫個羊扒黎鋸

其實都買左17年左右
下次買傢私聞下先

放題

上次講校運會聞野個個係咪你

好大份啊

Yes

落街食小菜

14dse
經asso今年先入u yr3

Hahahahaha

💪🏻😤

是但揀一樣 下次食埋另一樣

🤦🏻‍♀️

🙋🏻

尋晚同人講起個問題
14dse中文oral係咪已經取消左朗讀
轉左做個咩首輪發言

係呀

而我不知道

原來都係爭一年姐

我都不知道

都唔留意時事既你地

恭喜奧利華獲得95post時事問答比賽冠軍！🎊🎉🎉

事不關己

我知合拼左卷三同卷五咋

我個年仲係分開兩份卷

咪係 我中三冇讀

有得dl尋日見過

頂你

(有片)【萬三蚊學溝女】抄筆記學覆WhatsApp 毒男：我認為值得！

LIHKG @ Android

嘩

圖呢？

等禾儲定錢先

我覺得我要報名了

手快有手慢冇
我借住大耳窿先

最緊要係45度角對住人

我認為值得

我報左名了

如果雙方都45度角
咁同陌路人有乜分別

邊方面
上堂個陣笑阿sir毒當回本?

我笑緊句野

性癲佬!

痴線

一定識到女女 三個月有D野發生!

我都係想溝女姐 點樣上堂都有錯

俾街外人賺不如俾我賺 我開班教你啦

男神結他小王子 appaul

婦染食肉菌 兩度截肢18天不治

絲打們小心d

其實巴打係公廁去大仲危險

神

係喎

拿 到時就有真人女仔做訓練對象嘅
咁今次我就誠邀優子做我地嘅嘉賓

係屋企廁所去都驚有時屙完會洗屎忽

點解你咁清楚

我極度懷疑佢係紅巴

趕客

唔關屎忽事喎

做阿sir要掟自己d戰績出黎先(好似係

呢到無真絲是常識吧

唔理3721 乾淨啲好

重睇一次啦

之前盛女愛作戰個導師都比人屌 自己都單身做乜鳩教人拍拖 （好似係）

姐係15年dse先開始合拼？

中肯喎

16dse

所以都係報萬三蚊好過信apple

apple唔洗萬三
你俾三千我 我俾你教我

有冇d師資優厚d既老師揀呀

將軍

大笑咗

當我冇問過
我做返毒撚算了

聰卷果種太跳脫
我凡人唔岩用

哈...我直左

點解男會危險啲

睇波

多謝優子賞面

個囉字呢

囉
其實咩事 有無懶人包

阿sir唔單身 又點親身示範溝死女呢

咁都要有成功經驗丫

咁個課堂完左都仲係單身呢

錢照收囉

咪係

講緊個啊sir喎 唔係學員喎

阿sir enjoy單身係咪唔得先

得

有無人有睇

剛力彩芽？

今日又彎返

之前睇古書堂事件手帖覺得佢好有氣質

有無懶人包啫

佢係咪輸到俾人夾左上船呀
咁耐唔上水

首相閣下的料理人

都幾正既...

噓 賣緊身啊佢

Tale as old as time

Bitter sweet and strange

幾多q先找到數

賣一世

其實值幾錢

痴線 我真係 我真係直左囉

有冇人籌旗幫佢贖身呀

毅進星 $1

jj插沙求幫手做小學功課

呆呆

吊柒

返香港

有命返黎

有無兩個大隻佬係你旁邊

有佢就開心啦

你唔好講到佢咁濫啦
佢唔係個個男人都岩架

鬆曬未

唯獨KIMKIM

咁mad仔岩唔岩

fuck off

Kimkim唔係男人

唯獨kim一個是不可給取替

有有有
話說星期五晚將軍去左同kimkim飲酒
飲醉左 kim撓住將軍手行街街
將軍就錄音話：｢哈...痴線..我真係..我真係直左囉｣

已經記熟左最後果句

鞭屍

唔知呢句野幾時先會完

垃圾韓狗係度串串串
最尾俾我贏咗 真係大快人心

薯薯

姓屙?

屌醒大使

肚痛

去廁所囉

咩事

屙緊 你問我答

mark低左鐘數未

舒暢嗎

無啊 打機咋嘛

uh oh

回呵路上了

i see another mountain to climb

but i i got stamina

LOL?

咩鐘數

平仔

咩色

i need another lover be mine

好舒暢

cos i i got stamina

啡色

Don't give up, I won't give up

Don't give up, no no no

今天要屌醒誰

冇睇過摩打手撕雞個post?

我係哇個爪 你問我答

我係肥婆 你問我答

你有幾多隻三眼仔

我有肥仔男朋友 你問我答

張床有4隻

爐石

多謝 好得意

公仔訓床
你訓地下?

屌醒大使上左水係時候將個POST高質化

我啲fd同啊媽成日都咁講

洗左幾多錢

但佢本身份人都唔化

仲有2隻cheap n dale 2隻屎迪仔 1隻唐老鴨 未計細公仔
就黎dum晒佢

幾時介紹d女仔黎識

呢隻係做乜鳩

我張床得返隻貓
本身仲有隻馬騮同熊貓

睇佢唔著褲
中學畢業人地送

真喵？

晚晚同熊妹一齊訓好幸福喎

原來你真係叫鴨仔有興趣
你係日本俾鴨仔撩有冇去睇佢唔著褲

我諗起呢個

不了

貢點樣高質起來

HELLO?

I thought that I've been hurt before

But no one's ever left me quite this sore

Your words cut deeper than a knife

Now I need someone to breathe me back to life

你張床定佢地張床?

呢到只係床頭
但我真係覺得夠位訓喎

有冇咁既需要

訓著唔會踢哂佢地落床?

btw男人老狗咁多公仔

鼻敏感就 hi hi 了

唔會

是咪要貼出黎

你地唔覺得比佢地包圍晚晚同佢地一齊訓妹溫馨嫁咩

同埋呢個床頭
咁訓醒一開眼咪幾廿對眼望住自己

你望住床頭訓嫁咩

望上少少都望到啦

我床頭個櫃用黎放小說同書

180度喎

你隻小剛眼黎

btw床尾呢

床係上格 乜都冇擺

mad 又binc

咁就11點...

床尾得兩個cool荀 床邊一堆排排坐

冇穿冇爛冇裂冇流血咁返來了嗎?

跟住又訓教起身返工?

不是啦明天唔返喇
要開始做assignment同睇書

你開心到答錯問題呀

肥老鴨攝鏡

啪到眼矇

話說三眼j條天線有咩用

我覺

天線得得b條天線有咩用 三眼仔條天線咪有咩用

我個fd都咁講

硬個隻係做乜
用黎練鐵頭功?

Tokyo disney買既爆菊桶

岩曬將軍啦

用黎比我整斷

斷咗咪可以做女仔

好似粟米粒咁爆開

佢仲未答返我條問題呀

咩問題

有冇裂有冇流血 枉我咁關心佢

咁多三眼佬
我張床得兩隻公仔

膠造既

無

咁對方有無

啊啊啊啊

我中意 要去迪士尼海洋再買

無對方

有帶KY? 犀利喎有兩手準備

禾得只貓

緊係有

未睇已經真貓

如果養我想養水獺多啲

識養緊係養鴨嘴獸

識養緊係養女啦

冇錯

On9 緊係叫女養返我啦

你呢d女係史前生物黎
仲難搵過恐龍

鬆住返黎

女真係咁重要麼

著住尿片咁返黎

水瀨好q

睇嚟施主已看破紅塵

好熱

食春卷下火

好撚煩...

你抽得好抽啦
將軍遲d有女就反擊你

宜家已經有啦

又同尋晚同一件事?

你就收皮架啦

U2

再抽我怕我都有殺身之禍

差不多啦

全post單身狗一齊收皮 大滅絕呀

唔係話講掂數既咩

踢走佢咪得

唔好將我同聰卷相提並論
我真係鍾意女人的

你地一齊左幾耐

佢早幾日都係咁講

我追緊女仔 咁夠證明未

梳
我豬左

今日個Pinroll整得幾好

追緊tb?

今日就由我
化身屌醒大使啦

廣就咁廣

做起上黎呢

佢有mon post
見到你咁話佢 我唯有逼於無奈起你底比佢睇

Hi 阿嫂

紅潮風暴真係好好睇

去沖個涼返黎靜左既

求救

典R

突然唔想住新宿 如果住上野 夜晚會唔會好靜無街去
宜家諗緊住新宿上野定池袋

我諗到未諗呢啲

諗住連續住11晚唔想煩 所以快手book定

11晚

想去10-12日

新宿街頭十餘萬人

上野有條商店街 夜晚都幾旺
但除左果到就冇野行
池袋就東西都好旺夜晚

屌 好撚有錢

呢個post巧多有錢人

如果上野同池袋都交通方便
咁我想要夜晚行街 係唔係池袋好啲
因為我唔記得咗池袋係點

我上次住新宿 覺得夜晚附近好多野行
但記得酒店交通好唔方便所以今次想轉

我budget $15000

去睇3x 反恐暴族 重火力回歸先

可唔可以助養我

我記得去新宿夜晚落街好多馬夫

幾正

唔爭在丫

行邊先
行新宿涉谷梗係池袋
行東京銀座梗係上野

嘩屌 原來steam有樣正嘢叫wallpaper engine
啱啱買咗 正到

我唔知兩到有咩分別
總之就酒店附近夜晚行下咁

點解我唔係李嘉誠個孫！！

等你俾行程我

因為你父母唔係李嘉誠仔女

點解！！！！

訓教！

養成生活好習慣！！

活出健康人生！！

買左好耐用緊mass effect

酒店附近 咁池袋啦

你11晚都唔知行唔行得哂池袋

唔該晒！聽日卜！

我覺得東京複雜過大阪好多

我個frd成日上堂係度J個wallpaper

Hello 95 絲打 答下嗲

你唔怪得佢 真係會用上癮好似有魔力咁不停望住

有幾漢子

Hi 做緊咩

hi你

未去過大阪答你唔到

有個wallpaper有得掟隻羊落湖
佢係咁同我講話好得意
個個星期都講

我想放負

同意 我電腦兩個mon
我會將啲野放哂去副mon到
之後J個主mon wallpaper

啲人自制 所以有好多好高質亦有好多低能惡搞

兩個mon rich

Book唔到酒店？

No

張枱要幾大先放到2個moon

兩個mon是必需的
可以邊打機邊追post

究竟可以點平衡返男朋友同朋友兩邊

一個橫放一個直放
喇叭都冇位放

轉頭影張相你地睇

等緊你個行程

wow...呢個世上難題
本mad伯都答你唔到

唔好 我啲行程好chur好打卡feel

你當用朋友嘅角度去答

呢度冇乜幾多個答到你呢個問題喎

比下意見我 有時真係覺得對住最熟嘅朋友都好辛苦

點解辛苦
掛住條仔?

生活同學業上大部分時間都同男朋友過
去旅行都係同男朋友 咁朋友會問我點解唔同佢地去

有咩粗重野等我黎

做完功課準備訓

禾刀係參考用

咁係你想痴住你男友 定係你男友想你陪佢

你都真係搭下嗲咋喎 上嚟講一兩句就瞓

有咩高質wallpaper推薦 點解咁多動漫
我想要遊戲3d cg嗰啲

咁視乎你睇朋友有幾重既姐

我又放下負得唔得有冇nursing jj傾下 讀咩specialty
Gpa唔夠3 冇second up呀屌

絲打好大隻

依到好似無

佢問我係咪已經厭左
心都碎埋 幾日既情緒問題 令到佢咁樣問我

不如你介紹下d nursing絲打我地識啦
認真答你 我印象中呢度係冇人讀nursing

深宵放負區

宜家用緊star citizen

你地有冇d common frd呀
托佢幫你講應該最好

仆街 問左最唔應該問既問題

我頭先見到有貞子

以家訓唔著都係有心事

大把 女校

識人讀nursing不過唔方便問佢

我男校

我都識人讀nuring 不過唔知點問佢好

我自己親口講會更好
否則佢又亂諗野

都係一時衝動諗多咗姐 好好解釋就無事嘅

講啦 我好快瞓但會有專人答你

我覺得雙方都中意一齊玩 冇話邊個痴邊個

你講佢信先得架

我好重視佢地 因為佢地係最close既朋友
但而家我基本上日日都對住男朋友 好似親人咁 咁去旅行之前會揀咗同男朋友先
我又冇咁多錢同佢地去多次

你個情況有啲似我個fd

呢個post終於開始高質

解釋緊
佢硬係覺得係我有野無同佢講
屌 都無事發生 點撚樣講啊

其實應該好多人都係咁

你同佢都係第一次拍拖？

佢唔信我可以信邊個
我親口講都唔撚信 叫佢食屎啦

冇其他辦法 大家一齊得 坦白啲講令對方明白 應該係最好嘅辦法

just like old time, my friend.
JUST LIKE OLD TIME

嚇到你講英文

Me第1 佢第3 不過佢之前嗰兩次都好快散左

你諗下你男友重要過班frd幾多
咁你就會知同男友去幾多次就要同frd去一次

點先叫鍾意
點先叫愛

其實最重要嘅原因 係我覺得同男朋友一齊開心啲
同朋友唔係唔開心 但唔知點解覺得個距離越嚟越遠

個人經驗+身邊例子話比我知
朋友 >= 男/女友
朋友 <= 老公/老婆

我覺得鍾意係你好想同佢一齊
愛就係開心唔開心多陪對方過

介紹返 engine??

隱性gay因

就grad

我講哂喇

I know what you mean bro

我試過種種種種巧合下
同一個唔係咁熟既frd 2丁友去旅行(同班中同黎)
試下唔同心態去旅行都幾好玩
次次都一樣既話冇咁難忘

年尾要apply 試下master收唔收
想去英國讀trauma （如果收） 戴定頭盔先

若只是喜歡 何必誇張成愛

我覺得 鍾意係你想對一個人好，同時想佢對你好
愛係你想對一個人好，無論佢對你好唔好

Agger

講緊咩

who

你估下

我應該係大愛撚

我上水又無哂人

咁就出事了
會被濫用

點解咁諗呢
你聽朝唔洗返工咩

有人濫用下都好

好都分好多個程度既

Believe me, you don't want to see it

以前我都同過佢哋去旅行 都好開心 但慢慢覺得大家嘅世界好似變得有啲距離 例如有次佢哋好想去飲酒 但我真係唔會飲 果刻我話走就好掃興 又例如佢哋傾買嘢嗰啲 我從來都唔會買 好似搭唔到嗲咁

咁點解會frd到

之前奧仔都好似講過

做到朋友 唔等於岩一齊去旅行

唔做嘢住？

利申 中學鐘意左個男仔六年 鐘意整甜品 次次整比啲fd 但佢個份永遠係特別啲 佢有女朋友就唔可以同我玩 散左個排就係咁叫我一齊打牌打機
但係我好甘心做兵 因為我好愛佢 諗返真係好on9

又黎 諗返起好on9理論

我都唔知我宜家咁樣係岩定錯 訓先 姑奶

紅字重點
但係
咁先叫做青春過

姑拉

多謝記得我所講既野

禾刀想青春

可能中學大家都天真無邪

咁多年 淨係中意過2個女仔，2個都係大過自己 2-3年，第一個果時比狗公搞局制左個誤會 ，成年之後大家先知真相，但果時佢已經有仔。

以家想追個女仔係番工識，識左半年一年到，幾好傾（毒撚ff) ，心郁郁約佢， 但係又好淆怕連fd 都無得做

唔敢出擊最主要原因係成日覺得要工作能力可以afford到埋條女先出聲 ，廢事蹉跎人地24，5歲既光陰

佢之前都有同我講過女仔廿五既視角同2頭唔同

我都on9 正確啲講係柒過

我班中同都係咁

除左打波 打機之外都唔會點搵我
大家生活態度觀念唔同

朋友可以再識 天下無不散之林夕

但touch wood講句 你同男友有D咩事果陣
如果無朋友係身邊 真係好難好難過
真係會度日如世紀

落bar係有d無酒精既野飲.........
我覺得如果你真係有心keep住班frd 真係要改一改心態
即使班frd係幾夾都好 唔付出時間好容易會疏遠.....

但係我想講青春既日子真係要瘋狂下
目前為止我仲未有一個咁鐘意既人
個陣真係癲撚左
得唔到既野係回憶中都係最美好

不嬲都話記得你地講咩

呢樣真，愈來愈封閉

唉，我都係訓
一陣仲要返工

呢家返工青春條毛咩

青春對我黎講已經過哂去

我覺得係我太揀擇姐
我去旅行追求既野可能偏左少少

早抖 聽日返學

佢地個個月買耳機買波鞋
好似無限錢咁洗

我就買隻百幾蚊CD都要諗成幾個月都決定唔到買唔買果啲黎
點樣叫埋一齊出街

好女仔

仲有一年讀
一出黎做野輪shift 到時樣又殘 0社交 儲錢買定姑婆屋

出下街姐 包生仔咩 你下下都等等等 好容易就錯過㗎啦 同埋你出下街再了解對方多啲先知佢係咪真係你想搵嘅人

我已經0社交
日日返工返屋企

就你你呢種情況

醫生

我有班frd都係咁
本身中學畢業係半班成廿人都仲frd成日約
但就係咁既原因而家得返十個八個小圈子

同工程毒撚一樣 ，瘋狂ot 到盡頭，不過你果到起碼有同事，雖然食柯同一個地方有d on9

有時佢地問我一唔一齊去行
我都拒絕算
一陣出去得個行字

改幾個字就岩我用

佢地入左u住hall個個拍拖但又有sp 勁爛賭 gpa又爛 完全變哂 得返我變左道德撚咁 我唔理人 但係我接受唔到自己另一半有sp 成日諗係咪我價值觀有問題所以同佢地越黎越唔岩傾

我本身中同已經係小圈子
一班三十人例子 已經可以有四五個小圈子

你咩區呀

原來入呵都有入呵既壞處

當佢地劈酒癲咗嗰陣 唔通我成個傻西咁飲果汁 同埋我唔中意走果啲地方 就算唔雜
我好想同佢地維繫但越行越遠 我唔想好似迫自己隨波逐流咁

我返九龍灣
住TSW

我有時都諗

如果班FD落bar
我係咪要叫杯牛奶飲

到時飲下茶做下晨運

今晚唔同你地傾心事喇
訓喇早抖

直擊心臟

有無得google 埋出街有咩要準備

一齊打拳呀

我覺得 有自己堅信岩既價值觀就要堅持落去
有d底線係唔可以俾人影響

我都準備入房
屌醒大使

what

天水圍九龍灣 好似去左次台灣咁耐

聽多首孤獨患者先

有時覺得我做毒撚仲好 真係訓啦

中學本身情況係廿幾人一個圈子 其餘~15人分左唔知幾多個圈子
因為我地中三揀科係有成班frd配過位

做左毒撚就唔係咁講 wac

所以 而家好似搵唔到岩既人 成日識到啲同自己價值觀甘好遠既人佢地覺得我睇落唔似咁保守

每個人既觀念都唔同架啦

點解一定要將人地果套套落自己到先?
辛苦自己 何必

想識下絲打 當我9up
成日做尖打拳好多年紀大過我好多既女仔 唔好玩

我唔知你班frd咩心態啦
我同班frd落 有時真係唔想飲/夜晚仲有野要做
嗌杯mocktail冇人會笑 我都嗌過

又或者下次你做搞手約佢地 咁咪你話事囉

終於有人覺得禾系絲打

巧感動

自己做搞手
約到時間已經要偷笑

唔岩咩

你問下佢地啦

不嬲都話我岩做女仔

我都好保守咁 成個細路咁
落bar淨係同一大班中同落 少過5個我都唔落 驚識到雜既人

未落過

呢位朋友少上高登連登
藍字唔一定巴打 紅字唔一定絲打

看前面 我忘記了是哪個夏天

你輕靠著我 飄散而過的落葉

唔好覺得咁難啦
我班frd有返學有返學有住hall
我成日朝早先問夜晚有冇人食飯
多數都有人食
咁一個禮拜問多2-3次
我諗總有1-2次見面既

希望聽日7半起到身

又黎多個一拳打死我既絲打

可能可以同改名巴一決

優b都一拳打死我啦

冇哂人嗱?

召喚奧利華

HELLO

冇事了 搵一搵你睇下你仲係咪健在姐 你可以去做自己野啦

頂你咩
仲以為你咁有我心

我關心緊你喎

係咩係咩
我以為你發開口夢嗌我咋

青春有價卻為著列前茅嘗盡苦楚
包尾至會有權悠閑過

返工

痾夜尿先叫你渣

起身返學

祖

每朝起身都同自己講今晚早啲訓

優B 今晚早啲訓啦
我都有叫朋友早啲訓

Same here

但晚晚都唔會早啲訓

kimkim

今晚要早訓呀

扮咩

靜咗

父母出身警司 青年原明日入學堂墜樓死亡

力威推胸課程 袋底給你助興 合奏喘氣聲 yeah yeah

童年崩壞

好驚佢睇到

好閃

好sad原本今堂係比大家玩360
但學校network 唔比連wifi落360到

好痴線 最後用data share

盲左啦

她的眼光 她的眼光 好似 好似 星星發光
睇見 睇見 睇見 睇見 心～慌慌

今日終於有太陽

佢睇到就出事...

我每日都好想起到身食早餐
但每日都為睡眠放棄早餐

你認為起身第一餐叫早餐咪得

咁canteen d早餐係真早餐丫嘛
好想食

咁無計 除非叫人幫買

買囉

我要食到早餐

過左lu

如果掛住人可以點做

拎佢張相出黎J

終於有晚冇夢發

又掛住KIMKIM

叫米8 call u la

搵佢

無用的

我不是人人都call

集思廣益
下個月男朋友生日送咩好

你不會call me的

佢鍾意咩

中意脆薯

又話潛水

曬太陽好開心

我都想曬下

平仔仲咁大個icon get attention咁仆街既

今日出大太陽

要搵佢入歌

今日好熱

唔仆街就唔係我啦

藉口黎既姐

又打波？

春b最後輸左幾多

3k

咪踢爆啦

ok la仲以為好多

尋晚又跳一個

封聰卷做偶像
可以咁忠於自己

就住無噤錢
雖然好想噤
但琴日勁黑仔，賭幾多都會再輸

屌 3k夠我買支餅境再請埋女女食好西
所以我覺得賭錢真係好鳩

梳囉

贏咗就唔係咁講啦你

所以上次去玩一百蚊 諗住輸哂就算 結果行返出黎夠我買來回船票加一餐buffet

香港地腳踏實地做到乜
當你腳踏實地而人地贏到錢 腳踏實地咪俾人笑返on9囉
只要個賭本係輸得起既範圍咪得

呢家仲有一百蚊玩咩

之前去澳洲同ex&佢呀哥去賭場
佢呀哥係咁叫我跟佢買 我冇乜錢所以冇買
後尾佢成晚淨袋我個幾月人工

玩大細 仲要玩機 最少30蚊一注

我fd子前晚1萬變廿幾萬

無啊

賭錢真係運黎既
但我寧願我D運可以係其他方面幫到我

好想打波
兩星期無打過

有
銀河

好想行山 成日都係要返工先好天

想跑步減肥

我今星期六都打算行

改名絲係咪第一個booth

有錢咪唔洗運

銀河個buffet 岩岩開個陣好高質

其實未入過賭場 想去見識下

我都未入過
廿歲去過一次冇得入

真係熱？我屋企又好似唔係

到時整個油頭加大褸 成個賭神咁行入去

拎個藍牙喇叭播住theme song入去

真係好熱

你熱啲定春卷熱啲

咁要睇春卷係邊啦

琴日去都幾高質

係公司

聰卷應該係條河到
呢條河叫 愛

但未拎夏天d衫出黎

屯門26度

上緊堂你熱條聰咩

唔熱得嫁咩

冇冷氣咩

叫春卷嚟整整佢啦

咁會更熱

春+卷=火

邊到？

有無下句

火+光=我

將今晚今晚交給我

要有一套啊～

個腐皮係咪春卷自己比嫁

學生妹個波大到唔比搭火車！！！

因為係腐皮春卷

蝦蝦蝦蝦

個波係玩體操嗰啲？

你每次都係咁

明明就係大波波

聰聰腐皮卷

吹個波 吹呀大個波 吹大個波波玩波波

舊圖又重用

咁你都知

頭先比個SUPERVISOR屌到痴線
同佢傾我個FYP
佢:你呢D料係邊黎?
我:我自己諗架炸
佢:大佬啊,你唔好自己諗D野加落去啦

一個女仔做愛 要做啲咩先叫好啪

LIHKG @ Android

笑死我

啲蕃茄唔甜既

So hurt

我今日仲未食過野

新emoji幾得意

中學有排成日唱

又有新？

點解啊

腎鼻涕
長鼻
唔係新咩

蕃茄酸定檸檬酸

全部都要搵reference 好似係
我地諗個啲唔係野黎

old is so 唔識串

有D要明左先寫左落去
因為我係個TEAM先做左一個月,對我做個TOPIC唔係好清楚
寫左好多錯既野

仲有一個鐘就收工
究竟我今日做左D咩

肥婆icon幾時翻返黎

好柒喎

好正喎

趕住返去test
好肚餓

春真係串左好多

食少少野先啦點都

放break食左燒賣魚強

肥絲大隻同連尼住反咗面
你想用可以去佢開嘅post用

包夫好恐怖 會cap低啲圖秋後算帳

仆街 佢今鋪實cap我圖

包夫手機有幾多我地啲cap圖

佢成日cap d幾廿個post前既野
ho bug on

安已不

紅隧口等車又熱又曬

邊飽架

118

106

10蚊碗個啲好飽嫁喎

飽架咩... 唔飽架喎

yup on bus now

106坐撚傻人喎

舊年玩pkm go先會坐
佢等同一架會過海既電車

我就餓死了

精精神神上車
落車成個人散哂

我試過由柴灣泳池上車坐到去新蒲崗坐左我2個鐘

舊年貪近學校 返工返土瓜灣
106 was my only choice to get back home

食野啦

btw ching住泳池？

返去屋企個頭先食

唔係，我住小西灣最出既屋苑

會唔會餓死？

食住自己啲肥肉先

對住wtsapp大叫了

我最入

會
90後唔捱得

背山面海喎

收工

痴肥肥仔燃燒緊脂肪

邊有海

上緊堂 煲緊劇 breaking bad

咁你死啦

你琴晚先講自己gpa唔過3

女漢子

今日開始減肥

夜晚唔食飯

算鳩數啦你

如果馬會開盤 賭將軍減肥成唔成功既話 95post無窮人

真係減

唔好飯但食kimchi?

得開

我開